[11月2］熱門竟然一個行動Post都冇?

其實你叫光復香港 係咪只係當口號咁嗌？醒未啊大家

Tg:

應承我 到時要見到大家

五大訴求 缺一不可

自推 真係唔想係教育營見到大家

112 維園集會
求援國際，堅守自治

日期: 11月2日(六)
地點: 維多利亞公園中央草坪
時間: 下午三時

*如維多利亞公園場地不許可，將會稍後再公佈次選集合地點
**已通知警方，待發不反對通知書

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
112 維園見！

Channel : @HK_112_SOS
Group : @HongKong112

112 維園集會
求援國際，堅守自治

日期: 11月2日(六)
地點: 維多利亞公園中央草坪
時間: 下午三時

*如維多利亞公園場地不許可，將會稍後再公佈次選集合地點
**已通知警方，待發不反對通知書

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
112 維園見！

文宣圖

推

醒呀大家

大家一齊行落去

11.2 要全民出現, 俾全世界睇到民意
我地睇智利新聞, 都覺得佢地連續8日示威好勁
外國人一樣睇得出香港人呢幾個月既堅持

堆

抖完好出返黎啦

希望大家加入成為 空投師

Push

全球各國都係112聲援香港，如果香港無人出，佢地會點諗？求求大家今個星期全力推112活動，唔好辜負攬炒巴既努力。

112 維園見

第一團訂造港英旗🇬🇧🚩已上線！
將會訂造嘅旗為：
1 阿群帶路圖
2 皇冠HK

圖3 為之前印嘅龍獅港英旗做樣版

因訂造旗幟為1:2比例，而盡量近乎4號旗尺寸（96x144cm)。因此訂造旗為144cm闊72cm高。

旗幟由香港廠房印制
第一團 同款20支 成本價為每支$280 ；40支為$200

本人絕不從中取利！

有興趣請pm可入Group更多詳情：

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦

【正視聽：反思行動及行動數量】

push

112

維園見

推唔郁都照推

Pish

撐

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

行動po要推

Tui

醒未呀港豬 推

和理非出黎啊

幫推

推 pao

pish

Up

推呀

行動係第一

和理非準備

熱門呀

大力

101 槍殺人 11月1 一個月

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

喺咪伏嚟

有冇申請書

煩撚到嘔

推
唔睇都唔知

大家要一齊將所有行動post 置頂！！！！

1031 112

所謂行動PO
就係得6張圖....

pudh

大家幫手去facebook洗版

仲有好多行動post 需要大家推

〖11月2號行動〗想贏就入黎啊

今個星期主線任務：1031太子站、112維園

【112維園見】全球33個城市響應號召，一句講曬，香港人出唔出先？

112 去維園

除左正評留名推post
你地仲可以開post!！
上面既post 加加埋埋都幾百個正評
只要有一半人都開post宣傳
就算上唔到熱門 都佔左大多數既post!
達到宣傳作用！
簡單兩句講下自己一路以黎既感受 呼籲下大家去就得！

11。2！ 3點 維園見！
Be Water!!

文宣手足又再發出張新圖 已經去到 44 個城市喇

112 求援國際，堅守自治 集會

日期: 2019年11月2日
時間: 下午三時
地點: 維多利亞公園
*待發不反對通知書

The '112 Emergency Call for Aid and Autonomy' Rally

Date: Nov 2, 2019
Time: 15:00
Venue: Victoria Park
*Letter of No Objection applied, Details pending

Channel : @HK_112_SOS
Group : @HongKong112

#5DemandsNot1less
#StandwithHK
#FreeHongKong
#HumanRights
#antiELAB
#PoliceTerrorism
#五大訴求缺一不可
#112求救日
#112emergencycall

Details :

up

11.2 維園見
勿忘721 805 811 831 101

推
1031太子站 112維園